陳雲：神佛菩薩都不信，信微生物。這就是香港人的信仰。

信神佛不信科學，這就是神經病

我信蟲泰多啲喎大師

條弱智幾時先知科學界到今時今日重拗緊病毒係咪生物呢件事？

Up what?

唔明點解香港有人信依個白卡佬

share白粉link

信科學,請排係佩洛西後面跪拜

廢老係睇呢啲

即係袁國勇呢啲微生物學權威係迷信，佢日日講皇天擊殺、大鵬展翅鳥果啲先可靠？

政事台

我想屌撚死上屆投過佢既自己

十足十美國啲anti-vaxx flat earth撚

我都係

係迷信呀